[批鬥] 黃嘅就唔應該收政府錢

黃嘅唔攞d錢就去左紅藍度，點解唔收得？
唔駛食？黃大仙？
無錢點支持黃色經濟圈？

係，係有concern有youtuber收政府錢會幫政府漂白，不過你有一句係漂白就會露底，定係連登仔全部傻9驚自己睇唔穿？

結論
收政府錢=撐政府 ❌
打政府工=撐政府 ❌

另外得著
利益申報係值得鼓勵，減少好多疑慮，鼓勵每個youtuber都做，收左錢就認，要唔認有收錢果d唔好接。

咪撚再批鬥啦
屎家軍係唔係黃都好，密切留意佢地帶風向行為

收政府錢係應份，以前有份比，點解無份收？

啱 唔反牙gem了

請問政府啲錢邊度嚟！！！
攞返自己啲錢有咩問題！！

收政府錢捐612